# Javis Addons: JAVIS HC TOOL DEV
Công cụ quản lý bộ trung tâm JAVIS HC, phiên bản DEV có thể phát sinh lỗi.
## Hỗ trợ

Nếu bạn cần hỗ trợ xin vui lòng kết nối với JAVIS ở các kênh dưới đây:
https://www.facebook.com/nhathongminh.io

## Cập nhật sản phẩm mới
- https://nhathongminh.io
- https://javishome.vn 